好心仇思達唔好成日講到自己為大義，其實只係一隻毓民狗！

支持黃毓民無問題，但唔該同時唔好成日話為本土派乜乜柒柒

本土派=/=黃毓民

當年黃毓民被爆收馬家錢時有冇拎出黎屌？但點解長毛收肥佬黎錢時就大義上身屌到長毛拍拍聲？

唔好雙重標準啦～ 你地話泛民只得黎派既同時你地自己又咪係建立黃派～

每逢禮拜四五就係夜間熱線既內容，教主屌完邊個你就屌邊個，個頭話完林匡正你就屌林匡正，唉

口口聲聲維護本土派但其實只係維護黃教主利益。仇思達同當日黃洋達所做既根本毫無分別。

本土派既朋友唔好再咁傻日日聽人指揮當係一切，俾D獨立思考～

係得班童子軍會聽佢鳩up

童唔童就唔知

只係知道而家成班開始變成圍威喂

其實咪同以前熱狗嗰套一樣，邊個唔順從仇思達就成班圍屌佢。

呢D人隨時反骨咬返教主 主

唔係有個咩聚言時報話用係咪教主支持者黎做係咪本土派其中一個考慮因素咩？

上次仇思達屌樓主係連登篇抹黑文
叫你打上去 樓主即刻笠水話係轉發
而家現哂形啦
樓主星期六打上去屌柒仇思達啦
支持樓主

連登仔點睇 仇思達 ？ 真事其事 定還是 私怨上腦 的一件垃圾？